{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 휴테마파크펜션"
    },
    "text": "キャンプ場は広い芝生公園とプールを備えています。 個人キャラバンまたはテントトレーラーを利用する場合、10,000ウォンの追加料金が発生し、決済は現場で行われます。 また、5人以上のグループは集合が禁止され、期間中は3チーム以上の予約はできません。 入室及び払い戻しは未熟知のためご予約いただけない場合がございます。 キャンプサイトを利用する際は、個人リール線を持参する必要があり、駐車は1台まで無料で、追加で駐車する場合は10,000ウォンの費用が追加されます。 入室は15:00で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには、炭とグリルを1セット20,000ウォンで使用でき、個別テラスでバーベキューもできます。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 36ヶ月以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの入室はできません。 公共施設としてはシャワールームとトイレが利用でき、駐車場もあります。 利用可能かどうかは現場の状況によって異なる場合があり、入室は15:00で退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場はどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャンプ場は広い芝生公園とプールを備えています。"
        },
        {
            "question": "個人キャラバンまたはテントトレーラーを利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "個人キャラバンまたはテントトレーラーを利用する場合、10,000ウォンの追加料金が発生し、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "グループでの利用に制限はありますか？",
            "answer": "5人以上のグループは集合が禁止され、期間中は3チーム以上の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "キャンプサイトを利用する際は、個人リール線を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は1台まで無料で利用できます。追加で駐車する場合は10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルを1セット20,000ウォンで使用できます。個別テラスでバーベキューもできます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。ただし、36ヶ月以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しておりますが、ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "公共施設として何が利用できますか？",
            "answer": "公共施設としてはシャワールームとトイレが利用でき、駐車場もあります。ただし、利用可能かどうかは現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 522
    }
}